愛丁堡廣場現場

愛丁堡廣場現場

18：52 愛丁堡廣場

[]

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

開始

多謝消防

多謝救護

聽消防救護啲心聲聽到喊左